網上行七月到期，續約有乜plan？

網上行七月到期，續約有乜plan？